（可信嗎？） 人気声優の年収！推定収入ランキングTOP25【最新】

信唔信得過？

19位：杉田智和 推定年収：600万円
19位：川澄綾子 推定年収：600万円
19位：能登麻美子 推定年収：600万円
15位：野川さくら 推定年収：800万円
15位：丹下桜 推定年収：800万円
13位：久保ユリカ 推定年収：1000万円 有咁多？
11位：堀江由衣 推定年収：1200万円
10位：南條愛乃 推定年収：1300万円
6位：花澤香菜 推定年収：1500万円
6位：田村ゆかり 推定年収：1500万円
5位：水樹奈々 推定年収：1600万円
1位：林原めぐみ 推定年収：7000万円

未計副業!

枕營業唔計，上便大部分都好醜樣/老

久保ユリカ霉到仆街都有一千萬？

13位 係唔係同老細訓得多

成三張野，咪玩啦

之前去日本見過水樹係街執垃圾

咸魚青菜 各有所好

600m yen先50萬港紙唔夠

唔怪冇副業就乞食

太老 冇計

你都係得千六萬咋 仲要扣二百幾萬所得稅

水樹點會得百幾萬港紙一年咁少
開一場live都唔止啦

咁應該幾多？

小鹿都1000萬唔好玩啦

內文講緊久保做love live果年
我諗 屌你老母

做lovelive都係揾咁少
玻璃腳揾唔揾得返醫藥費

得果一線得果千幾萬日元我真係唔多信

就講本渡楓一個，2018年純廣播加動畫當2萬日元一集計都5、600萬，未計手遊、演唱會、CD、特典收錄同其他節目既演出，計一計破千唔出奇。
佢本人都講過經常課金都課一個房租級數金額。
雖然佢係im主推，但一個唔係水瀨級既新人都破千既時候，班一線大人物無咩可能搵咁少。
仲有水瀨2018無兩三千萬我真係唔多信囉

6億日圓冇50萬港紙